02年7月9日 李先生超速駕駛引致車禍 令妻子昏迷至今

咁多年 到底李太醒返未？